有冇人用過alpine swe 1500 櫈式低音

有冇用家評級？ 音質o唔ok?